=== AgeVerify ===
Contributors: ImbibeDigital
Tags: age verification, age verify, over 18, over 21
Requires at least: 3.8
Tested up to: 4.2.2
Stable tag: trunk
License: GPL 2
License URI: https://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html


A Perfect Website Age Checker for Wineries, Bottleshops, Bars and Taverns

== Description ==
AgeVerify provides great looking website age verification for breweries, wineries, distilleries, bars, smoke shops, ecig, vape shops and more. 

Simply activate the plugin, go to the AgeVerify settings page, and select your options.



== Installation ==
= From the WordPress.org plugin page =

1. Go to the Plugins => Add New page.
2. Enter 'AgeVerify' (without quotes) in the textbox and click the 'Search Plugins' button.
3. In the list of relevant Plugins click the 'Install' link for Plugin Options Starter Kit on the right hand side of the page.
4. Click the 'Install Now' button on the popup page.
5. Click 'Activate Plugin' to finish installation.
6. That's it!


= Uploading in WordPress Dashboard =

1. Navigate to the 'Add New' in the plugins dashboard
2. Navigate to the 'Upload\' area
3. Select `age-verify.zip` from your computer
4. Click 'Install Now'
5. Activate the plugin in the Plugin dashboard

= Using FTP =

1. Download `age-verify.zip`
2. Extract the `age-verify` directory to your computer
3. Upload the `age-verify` directory to the `/wp-content/plugins/` directory
4. Activate the plugin in the Plugin dashboard

== FAQ ==
Q: Is AgeVerify responsive and will it work on a mobile device?
A: Yes! AgeVerify is indeed responsive and looks and works great on all devices.

Q: Do you have an ad-free version?
A: Yes, you can upgrade to our Pro version located directly on our website here: https://ageverify.co.

Q: Can I add my logo or edit any of the text?
A: The basic version of AgeVerify does not offer this functionality but we would be happy to build a custom instance of AgeVerify for your business. For more information, check out: https://ageverify.co/custom-template/

Q: Can I change the location of the underage redirect?
A: The basic version of AgeVerify redirects to our home page. The Pro version which is available for purchase on our website redirects underage traffic to Google. Details located here: https://ageverify.co.

Q: How long is the cookie duration?
A: For the basic version, we set a 1 hour cookie for your website visitor. 

Q: Will AgeVerify work on all of my website pages?
A: Yes, by installing the AgeVerify plugin, your website visitors will be greeted with our great looking age verification prompt regardless of their entry page. Once the cookie is set, they will not be unnecessarily re-prompted.

Q: Is your service secure?
A: Yes, our service runs entirely over SSL (https) protocol.

Q: Your plugin is awesome, how do I give you a high-five?
A: Drop us a note and say hi here: https://ageverify.co/contact-us/

== Screenshots ==
1. Settings page


== Changelog ==

= 1.0 =
* First release
